[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

推

🇬🇫🇵🇫🇹🇫🇬🇦🇬🇲🇬🇪🇩🇪🇬🇭🇬🇮🇬🇷🇬🇱🇬🇩🇬🇵🇬🇺🇬🇹🇬🇬🇬🇳🇬🇼🇬🇾🇭🇹

🇮🇩🇮🇷🇮🇶🇮🇪🇮🇲🇮🇱🇮🇹🇯🇲🇯🇵🎌🇯🇪🇯🇴🇰🇿🇰🇪🇰🇮🇽🇰🇰🇼🇰🇬🇱🇦🇱🇻

🇱🇹🇱🇺🇲🇴🇲🇰🇲🇬🇲🇼🇲🇾🇲🇻🇲🇱🇲🇹🇲🇭🇲🇶🇲🇷🇲🇺🇾🇹🇲🇽🇫🇲🇲🇩🇲🇨🇲🇳

🇲🇪🇲🇸🇲🇦🇲🇿🇲🇲🇳🇦🇳🇷🇳🇵🇳🇱🇳🇨🇳🇿🇳🇮🇳🇪🇳🇬🇳🇺🇳🇫🇰🇵🇲🇵🇳🇴🇴🇲

放心 一定有護旗手過黎煩膠

🇵🇰🇵🇼🇵🇸🇵🇦🇵🇬🇵🇾🇵🇪🇵🇭🇵🇳🇵🇱🇵🇹🇵🇷🇶🇦🇷🇪🇷🇴🇷🇺🇷🇼🇼🇸🇸🇲🇸🇹

其實可以舉埋

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

🇿🇼🇿🇲🇾🇪🇪🇭🇼🇫🇻🇳🇻🇪🇻🇦🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇺🇸🇺🇾🇺🇿🇻🇺🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇬🇧🇦🇪🇺🇦🇹🇲🇹🇨🇹🇻🇻🇮🇺🇬

🇹🇷🇹🇳🇹🇹🇹🇴🇹🇰🇹🇯🇹🇿🇹🇭🇹🇱🇹🇬🇹🇼🇸🇾🇨🇭🇸🇪🇸🇿🇱🇨🇵🇲🇻🇨🇸🇩🇸🇷

全球同賀中共生日

🇪🇸🇱🇰🇧🇱🇸🇭🇰🇳🇸🇸🇰🇷🇿🇦🇸🇴🇸🇧🇸🇬🇸🇽🇸🇰🇸🇮🇬🇸🇸🇱🇸🇨🇷🇸🇸🇳🇸🇦

支持

果日大班藍孿收錢舉五星血旗

但點樣去搵咁多國家既旗？

光復香港 時代革命

用A4紙print 出稷有無得諗？

如果用a4紙整旗會好柒

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

唔俾佢舉，我地整大張d, 遮住佢地

我想燒大陸旗喎

到時CCTV影落黎話百萬港人慶祝中共竊國70周年

算啦
一人一張A4紙
加一支火柴算啦
A4紙咋

兄弟爬山，各有各做，唔割
我地用其他國家國旗掩護

建議集中左connect到個d國家先：
波羅的海三國
美
英
法
德
新疆
奧地利
日本
台灣
....

唔好用旗掩 燒錯好撚大獲

幾好

搵旗困難

如果咁多個國家既旗圍埋一齊，然後一齊燒中國國旗，個畫面一定好歷史性

柒都要

推到10月1號，到時個日有咩行動就每人帶一支其他國家既旗

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

梗係要興祝下

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

push

又或者咁
其他旗要舉
鬼國旗就舉超加細迷你版
咁先更落到鬼國面

搵唔到鬼國旗可能會以為係影相角度問題
但鬼國旗做埋主角就唔同

小心犯國旗法

推 呢兩日學

北大西洋公約
成員
29個成員國
阿爾巴尼亞
比利時
保加利亞
加拿大
克羅地亞
捷克
丹麥
愛沙尼亞
法國
德國
希臘
匈牙利
冰島
意大利
拉脫維亞
立陶宛
盧森堡
黑山
荷蘭
挪威
波蘭
葡萄牙
羅馬尼亞
斯洛伐克
斯洛文尼亞
西班牙
土耳其
英國
美國

史上最長萬國旗人鏈
「但冇中國」

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

咪撚再share twitter個膠post呀！

推爆

北大西洋公約
成員
29個成員國
阿爾巴尼亞

比利時

保加利亞

加拿大

克羅地亞

捷克

丹麥

愛沙尼亞

法國

德國

希臘

匈牙利

冰島

意大利

拉脫維亞

立陶宛

盧森堡

黑山

荷蘭

挪威

波蘭

葡萄牙

羅馬尼亞

斯洛伐克

斯洛文尼亞

西班牙

土耳其

英國

美國

問定，邊度有得買其他國家嘅旗

good idea

烏克蘭幾重要
畀到啟示我地

麻煩唔好舉馬來西亞
奶共國

咁點得啊，偉大國慶無強國旗
要係多國旗前面擺強國旗，代表係最強
不過要係燒緊既

斷手斷腳

Push

快樂抗爭

有邊次出黎係唔犯法

我都唔想，但係最容易聚到人

唔好有伊朗 俄佬 同北韓

唔要狗屎垃圾國家旗
要舉就舉高度民主自由國

大家如有真係動員到咁多人
可唔可以做d更有用既野呢

舉例？

good idea又可以make noise

推！

同問

🇦🇺🇨🇦🇰🇾🇨🇰🇫🇮🇩🇰🇭🇷🇫🇷🇫🇰🇪🇺🇩🇪🇭🇰🇯🇵🇮🇸🇳🇱🇳🇿🇰🇷🇵🇹🇨🇭🇬🇷🇫🇴🇫🇯

去到呢個境地你同我講犯法?

就係唔妥你共慘黨

仲要萬人合唱美國國歌

大日子做鳩佢。

咪笑死人啦 到時實「唔好打」

咁全世界舉美國國旗呢

左膠仲衰過藍絲 25仔！

有史以黎第一個敢出手反中共既地方

我最驚係有人燒中國旗姐

旗海

旗海進場

Push this!

真係 班垃圾根本就係敵人
要當佢地係藍屍處置

其實人鏈果日都已經可以申請啦

政棍涼冷氣
黑警齊罰企

721
811
831

健力士要申請見證人喎

屌你老母 唔小心正評咗你

一帶一路同金豬五國呢

好期待十一生日會

唔舉中國國旗就唔會犯國旗法啦

BBQ好啦 唔好污染海洋

其實我覺得黨旗好似又安全又更有代表性喎

所有民主國家既國旗啦

屌 推

好好聽

民陣快d做嘢啦

十月一全球登報啦

BTW, 到時再算。先顧眼前

邊到有得買旗？

萬國旗正呀！

如果連呢d 國家都有人舉，但係鬼國無人舉，係咪會仲落佢面？

真係落到佢一文不值

強推

最多 TG城市一早贏咗

我地要瘋狂諗方法落佢面

有得唸自己舉自己鐘意既國家

由呢一刻開始大家瘋狂買唔同國家國旗（除左班奶共垃圾國家）
到時再派俾冇旗係手嘅人 全世界一齊fing

好主意要推

正呀喂

旗可以喺邊度買？

print 出黎有無得諗？

Glory to Ukraine! Glory to heroes!

手練手拖手，整d可以貼係心口既國旗，基本上實有藍拎中國旗，但係只要唔同佢拖手，佢只會變局外人

坡狗就不了

人鏈*

🏳️‍🌈🇺🇳🇦🇫🇦🇽🇦🇱🇩🇿🇦🇸🇦🇩🇦🇴🇦🇮🇦🇶🇦🇬🇦🇷🇦🇲🇦🇼🇦🇺🇦🇿🇧🇸🇧🇭🇧🇩🇧🇧🇧🇾🇧🇪🇧🇿🇧🇯🇧🇲🇧🇹🇧🇴🇧🇦🇧🇼🇧🇷🇮🇴🇻🇬🇧🇳🇧🇬🇧🇫🇧🇮🇰🇭🇨🇲🇨🇦🇮🇨🇨🇻🇧🇶🇰🇾🇨🇫🇹🇩🇨🇱🇨🇽🇨🇨🇨🇴🇰🇲🇨🇬🇨🇩🇨🇰🇨🇷🇨🇮🇭🇷🇨🇺🇨🇼🇨🇾🇨🇿🇩🇰🇩🇯🇩🇲🇩🇴🇪🇨🇪🇬🇸🇻🇬🇶🇪🇷🇪🇪🇪🇹🇪🇺🇫🇰🇫🇴🇫🇯🇫🇮🇫🇷🇵🇫🇹🇫🇬🇦🇬🇲🇬🇪🇩🇪🇬🇭🇬🇮🇬🇷🇬🇩🇬🇱🇬🇵🇬🇺🇬🇹🇬🇬🇬🇳🇬🇼🇬🇾🇭🇹🇭🇳🇭🇰🇭🇺🇮🇹🇮🇱🇮🇲🇮🇪🇮🇶🇮🇷🇮🇩🇮🇳🇮🇸🇯🇲🇯🇵🇯🇪🇯🇴🇰🇿🇰🇪🇰🇮🇽🇰🇱🇮🇱🇾🇱🇷🇱🇸🇱🇧🇱🇻🇱🇦🇰🇬🇰🇼🇱🇹🇲🇴🇲🇰🇲🇬🇲🇼🇲🇾🇲🇻🇲🇱🇲🇩🇫🇲🇲🇽🇾🇹🇲🇺🇲🇷🇲🇶🇲🇭🇲🇹🇲🇨🇲🇳🇲🇪🇲🇸🇲🇦🇲🇿🇲🇲🇳🇦🇳🇷🇳🇫🇳🇺🇳🇬🇳🇪🇳🇮🇳🇿🇳🇨🇳🇱🇳🇵🇰🇵🇲🇵🇴🇲🇳🇴🇵🇰🇵🇼🇵🇸🇵🇦🇵🇬🇷🇪🇶🇦🇵🇷🇵🇹🇵🇱🇵🇳🇵🇭🇵🇪🇷🇴🇷🇺🇷🇼🇼🇸🇸🇲🇸🇹🇸🇦🇸🇳🇷🇸🇸🇴🇸🇧🇬🇸🇸🇮🇸🇰🇸🇽🇸🇬🇸🇱🇸🇨🇿🇦🇰🇷🇸🇸🇪🇸🇱🇰🇧🇱🇸🇭🇰🇳🇱🇨🇹🇼🇸🇾🇨🇭🇸🇪🇸🇿🇸🇷🇸🇩🇻🇨🇵🇲🇹🇯🇹🇿🇹🇭🇹🇱🇹🇬🇹🇰🇹🇴🇹🇹🇹🇳🇬🇧🇦🇪🇺🇦🇺🇬🇻🇮🇹🇻🇹🇨🇹🇲🇹🇷🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇺🇸🇺🇾🇺🇿🇻🇺🇻🇦🇻🇪🇿🇼🇿🇲🇾🇪🇪🇭🇼🇫🇻🇳

我錯啦

其實個4粒星都有共產意味，直接舉成面紅

五四運動一百周年！

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

再問

其實中共唔想十一唔好睇,會唔會果日無白衫人同狗搞事?

可以用呢件

重點係，其他國家既人民，係電視機見到香港有人舉佢地國旗，點都會吸引當地人民去關注香港發生咩事

老老豆豆，唔係有手足舉美國旗唱國歌，侵侵都唔會咁著緊今次件事

所以舉其他國家既旗係好撚緊要

新疆有旗咩？

如果想自發帶旗不如分生日月份 e.g.
jan- 日本/德國
Feb- 英/美
Etc.

可以將支那旗放終點一齊踩

Push 做大佢

岩，最好有一段時間瘋狂播其他國家國歌，我地要肅立
一聽到鬼國國歌就你懂的

都係一個好主意，推，討論多啲最後就有效

我相信愛國人士睇完都唔會明

要買或者print 佢啲旗出黎真係不了
去啲愛國集會攞曬返黎仲有得諗

買白巾自己畫？

東突旗

澳洲同加拿大都冇？
一個ban華為，另一個渣住華為老婆係手

金紫荊咪有人供應，洗乜print

東突 圖博 出動

老蕭建議：
9/30拉條 Hong Kong way破世界紀錄，等10/1出頭條，幫老共助慶，視覺效果應該唔錯。

唔會仲麻煩啲咩？

就係要咁，push push push

舉有民主選舉既旗

諗住有得FING

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你中意舉咩都得，係個面鬼國旗唔舉得

咁就輕鬆，一毫子都唔益佢

好，我諗大家都有智慧，會揀啲自己嚮往既國家既國旗舉既

記得舉埋西藏旗台灣旗

各有各做，有得fing 一定型好多

西藏
波蘭

推。

支持
但唔夠大支
如果係一人一支正常size既旗
個畫面先夠壯觀

大家都明白係為左做俾全世界睇
所以個規模一定要夠多人夠震撼

最多舉過幾多枝？

GOOD, I love it

搵緊，應該可以訂造

想做 有冇group

大旗好貴，同埋買咗都唔知屋企擺邊

幾好 可以過埋膠

我唔叻做搞手，可唔可以邀請美國旗手隊開group?

一定要啦，點似鬼國個d, 我地要好好保護其他國旗，做真護旗手

全港英旗有冇得諗

都震撼，但係多d 唔同種類都唔錯呀

全港英旗

721 811 831

屌 肯定有班大陸仔落黎舉中共旗

阻住佢地，搵大旗遮住佢地，鬥人多，我地一定贏

呢個夠直接

除咗中國 新加坡 馬來西亞 國旗以外！

錢，香港人真係最多，但係反而好多人唔似邊到有得買

我都係咁想
可唔可以玩過另一類challenge

同意，仲有d 敏感既都唔好

諗起奧運開幕入場
好能熱血

幾時都會有人過黎煩膠架啦，私了咪得囉，九月啦，仲驚咩護旗手

佢完左掉晒落垃圾桶
而我地將其他國旗收得好好睇睇到時落差仲大

肯定有藍屍舉

I recap in English:

On October 1st, Hong Kong will break a Guiness World Record!

所以要有個group 幫手，可惜我唔係搞手唔熟，有無搞手幫到我？

北韓 古巴 委內瑞拉

正解

G持

全世界個支旗size一樣就好撚型

Sorry 無用英文

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

英文有錯請屌細力啲

到時 有藍絲 咪話 印錯左tim 中國淘返黎 係咁

定係谷行文宣去慶祝國慶

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

Push !

燒5星

舉

其實我覺得可以舉埋中國國旗 但燒共產旗
好想知佢地咩反應

支持 反正仲有成個月印旗
Support! We still have a month to print all the flags.

有，不過係用黎踐踏同燒

支持 中國嗰支攞黎燒

bbq la

燒國旗唔犯法？

泡菜

G持
個個都做護旗手

嘩咁多正皮
你早兩個月出 post被人屌死

加個prohibition sign咁樣整旗啦，避免落人口實
圖片從來係感性大於理性
仲要外國人係唔識中文，就咁用納粹旗好易畀人連改圖都唔洗就亂寫描述屈我地

good
very good

推 舉佢老母

有得諗 啲個國際文宣 會好得
冇分大台 冇分種族 冇分國家 話比全世界聽
We are connected except china.

淨係冇支那份

pp

有一個人舉支那旗就破左個健力士啦

奶共國都唔會舉

燒200個中國國旗

pppp

推埋朝鮮旗 太子恐襲有北韓人

你個健力士係私了最多舉prc國旗嘅人
駛唔駛問下老毛係咪已經有record?

去到10月1仲咁和理非
人地放唔放在眼內呀

睇到射左

中共要特製支Chinazi旗比佢..

撐

到時中共咪話各國支持國慶
佢咁撚無恥

只舉民主國家ok?

已經揀定三國劃係面度
睇波咁

舉囉
反正佢地收錢舉完就會扔入垃圾筒
我地可以係垃圾筒入面執返出黎燒

推呀屌!

支持!!!

舉民主國家好喇 唔好舉錯埋獨裁國家

Connect 中共做 蘇共+Nazi, 兩代西方邪惡核心混合體..

好重要 特別係所有出過聲支持既國家

P牌表示想幫手

呢個idea 有得諗諗，支持

有得諗

同一款旗有大有細都正！

呢個好易搞，有冇手足開始統籌？
10月1號做

唔要紅色喇

舉埋港英旗

不了就咁紅色都已經共產

老老實實，外國都幾尊重自己國旗....唔係隨便拎黎舉

邊到買旗？
唔係星期六個d

都有可能
講咩普天同慶

新聞係中共控制, 呢樣重要?
最重要係connect國際..

美國
英國
台灣

一定走唔甩

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

冇埋古巴，北韓，越南？都係共產黨主義

馬來西亞都不了

仲有我地既國歌願榮光歸香港啊

Woohoo 此舉暗示世界再無之的一席位

漏左越南🇻🇳，佢地好憎中共架

Pish

推有得念 要買定國旗了

呢支旗好靚，設計好特別

我地斷手斷腳呀

我想攞枝…求撚旗

支持所有民主國家

不如又搞白宮聯署，叫世界各國杯葛10月1日，唔好派官員出席la

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

Support

全世界國旗邊舉得哂
唔通支持中共果d又舉？
成件事太易失焦，傳遞個訊息又唔明顯，改過個簡單容易傳遞既方法比較好

齋舉俄羅斯旗有無得諗?
唔通佢鬧有外國勢力入侵?

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

咁如果係有普選嘅國家嘅旗only?
佢帶蟈旗黎都冇撚用

舉唔同民主國家國旗，再加當地語言既「請救香港」，做大佢

推阿

可傾

907 入機場
908 美領見

Twitter見到

10 1前 黎個9 8美領請願先呢

和理飛

大大力推